<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Персонажи on RPG Notes</title>
    <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/</link>
    <description>Recent content in Персонажи on RPG Notes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <copyright>&amp;copy; 2022 &lt;a href=&#34;https://hattivatt.xyz/&#34;&gt;hattivatt&lt;/a&gt;
</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Мортимер Армстронг</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%BC%D0%BE%D1%80%D1%82%D0%B8%D0%BC%D0%B5%D1%80-%D0%B0%D1%80%D0%BC%D1%81%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B3/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%BC%D0%BE%D1%80%D1%82%D0%B8%D0%BC%D0%B5%D1%80-%D0%B0%D1%80%D0%BC%D1%81%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B3/</guid>
      <description>Описание Дядя Сэда, который получил всё наследство после смерти отца Сэда и предполагаемой смерти самого Сэда.
Сначала партия угрозами заставила его подписать свидетельство, чтобы вернуть Сэда в списки живых, но когда он не сдался и нанял убийцу, чтобы избавиться от племяника, партия вернулась и Никель придушил его подушкой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Адриан</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B0%D0%B4%D1%80%D0%B8%D0%B0%D0%BD/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B0%D0%B4%D1%80%D0%B8%D0%B0%D0%BD/</guid>
      <description>Описание Внебрачный сын Старьевщика. После стычки с партией много сессий назад, инвалид</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Бенджи</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%B4%D0%B6%D0%B8/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%B4%D0%B6%D0%B8/</guid>
      <description>Описание Умерший от лихорадки рулевой (Бенджамин был с ним немного дружен). Сейчас, похоже, один из слуг Тетис</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Гомес</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B3%D0%BE%D0%BC%D0%B5%D1%81/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B3%D0%BE%D0%BC%D0%B5%D1%81/</guid>
      <description>Описание Бывший любовник Адриана, который скрывался от его отца по каким-то причинам. Судя по всему, после разрыва неудачно пытался его шантажировать на тему ориентации сына. Имел неприятную стычку с Сэдом во время путешествия в Порт Роял
Распрощался с партией в Порт Рояле и с тех пор с ними больше не пересекался.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тетис</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D1%82%D0%B5%D1%82%D0%B8%D1%81/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D1%82%D0%B5%D1%82%D0%B8%D1%81/</guid>
      <description>Описание Древняя кровавая богиня морей. Похоже с ней как-то связана та самая шкатулка. Судя по всему, когда-то давно, сделала своим избранником Доминго, но сейчас желает его смерти. После заварушки на берегу костей больше не являлась Бенджамину или кому-либо иному из партии. Видимо не посчитала нужным выполнять свою часть договорённости, раз Бенджамин выполнил свою лишь частично.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ганс Бергманн</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B3%D0%B0%D0%BD%D1%81-%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B3%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%BD/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B3%D0%B0%D0%BD%D1%81-%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B3%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%BD/</guid>
      <description>Описание Управляющий в чёрных шахтах. Знакомый Никеля. Скорее всего не пережил разгром в шахтах, который учинил Сэто, спасая тамошних рабов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Смитти &#34;Подрез&#34;</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D1%81%D0%BC%D0%B8%D1%82%D1%82%D0%B8-%D0%BF%D0%BE%D0%B4%D1%80%D0%B5%D0%B7/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D1%81%D0%BC%D0%B8%D1%82%D1%82%D0%B8-%D0%BF%D0%BE%D0%B4%D1%80%D0%B5%D0%B7/</guid>
      <description>Описание Уличный сорванец, подавшийся с друзьями в пираты под влиянием Мигеля. Но позднее осознавший с каким ненадёжным человеком связался и закончил в команде Никеля.
Был в команде Никеля когда он высадился на берег костей, но пропустил всё веселье, оставшись на корабле присматривать за Генри</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Абенти</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B0%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D1%82%D0%B8/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B0%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D1%82%D0%B8/</guid>
      <description>Описание Бармен из Дырявой кормы. Дружен с Никелем и порой выручает его в непростом деле подбора команды. Скорее всего погиб во время пожара в его таверне. По крайней мере на это явно намекает отрубленная голова, которую забросили на отходящий корабль Никеля лиговцы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Антуан &#34;Руж&#34;</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B0%D0%BD%D1%82%D1%83%D0%B0%D0%BD-%D1%80%D1%83%D0%B6/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B0%D0%BD%D1%82%D1%83%D0%B0%D0%BD-%D1%80%D1%83%D0%B6/</guid>
      <description>Описание Один из капитанов серебряной лиги, пользовавшийся достаточным доверием Леди Сильвер, которому она поручила раздобыть шкатулку Доминго. В результате оказался на туманном острове и там погиб от рук команды Никеля</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Гадабу</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B3%D0%B0%D0%B4%D0%B0%D0%B1%D1%83/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B3%D0%B0%D0%B4%D0%B0%D0%B1%D1%83/</guid>
      <description>Описание Вождь племени с Острова Черепа, оказавшийся вместе со своим племенем внутри шкатулки, когда её открыл шаман.
Вместе со всем племенем был продан Никелем на Чёрные шахты, откуда позже был спасён Сэто. В дальнейшем погиб в стычке с командой Никеля на Берегу костей</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ганс</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B3%D0%B0%D0%BD%D1%81/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B3%D0%B0%D0%BD%D1%81/</guid>
      <description>Описание Один из подчинённых Фернандо. Возможно ответственен за уничтожение племени Сэто Предположительно погиб вместе с большей частью своей флотилии, столкнувшись с Сэто</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Гектор &#34;Шрам&#34; Бёрк</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B3%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%BE%D1%80-%D1%88%D1%80%D0%B0%D0%BC-%D0%B1%D1%91%D1%80%D0%BA/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B3%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%BE%D1%80-%D1%88%D1%80%D0%B0%D0%BC-%D0%B1%D1%91%D1%80%D0%BA/</guid>
      <description>Мы оказались в непростой ситуации, но ещё не всё потеряно! Мы обязательно возьмём своё, не будь я Гектор. А пока давайте сохраним и восстановим то, что у нас осталось. С леди или без неё, но лига будет жить!
 Описание Опытный боевой капитан на службе у Леди Сильвер. Побывал не в одном бою. Был серьёзно ранен Доминго во время заварушки в форте Сильвер, но идёт на поправку и имеет силу возглавить часть оставшихся членов серебрянной лиги.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Джадугара</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B4%D0%B6%D0%B0%D0%B4%D1%83%D0%B3%D0%B0%D1%80%D0%B0/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B4%D0%B6%D0%B0%D0%B4%D1%83%D0%B3%D0%B0%D1%80%D0%B0/</guid>
      <description>Джадугара, шаман вуду, оказывающий свои услуги в Тортуге Возможно немалая часть продаваемых им амулетов всего лишь безделушки, о чём, похоже, в курсе Сэто</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Джунги</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B4%D0%B6%D1%83%D0%BD%D0%B3%D0%B8/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B4%D0%B6%D1%83%D0%BD%D0%B3%D0%B8/</guid>
      <description>Мулат карлик из чёрного квартала Тортуги. Не переваривает Бенджамина. Был нанят Мигелем для дельца со шкатулкой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Доминго</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B4%D0%BE%D0%BC%D0%B8%D0%BD%D0%B3%D0%BE/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%B4%D0%BE%D0%BC%D0%B8%D0%BD%D0%B3%D0%BE/</guid>
      <description>Легендарный пиратский капитан, наводивший ужас в здешних морях лет так 150 назад.
Погиб в бою с испанской флотилией, во время абордажа ему отрубили голову, которую потом вывесили на всеобщее обозрение на мачте флагманского корабля флота. Тело же Доминго где-то затерялось и, скорее всего, пошло на дно вместе с его кораблём.
Был хранителем шкатулки и явно имел какие-то связи с Тетис
Объект поклонения Леди Сильвер
Отвернулся от Тетис найдя себе более сильного кровавого бога и инициировал заварушку на Берегу костей, чтобы восстановить силы этого бога большой кровавой жертвой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Каспар</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%BA%D0%B0%D1%81%D0%BF%D0%B0%D1%80/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%BA%D0%B0%D1%81%D0%BF%D0%B0%D1%80/</guid>
      <description>Описание Бывший член Флота Габсбург. Судя по всему, принимал какое-то участие в уничтожении племени Сэто. Считает себя одним из виновников и думает, что был за это проклят. Вместе с Сэто и Проповедником отправился на встречу шаманов, но после этого о нём ничего не было слышно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Катота</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%BA%D0%B0%D1%82%D0%BE%D1%82%D0%B0/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%BA%D0%B0%D1%82%D0%BE%D1%82%D0%B0/</guid>
      <description>Описание Шаман племени с Острова Черепа. Достаточно опытный, но чрезмерно любопытный. Именно благодаря ему племя с острова Черепа оказалось в шкатулке, но, в то же время, именно он сумел выяснить каким образом вернуться обратно.
Вместе со всем племенем был продан Никелем на шахты, но позже был спасён оттуда Сэто.
Был сильно ранен в стычке с командой Никеля на берегу черепа, но сбежал и больше не пересекался с партией.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Леди Сильвер</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%BB%D0%B5%D0%B4%D0%B8-%D1%81%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B2%D0%B5%D1%80/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%BB%D0%B5%D0%B4%D0%B8-%D1%81%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B2%D0%B5%D1%80/</guid>
      <description>Описание Леди Валентайн Сильвер Пиратская капитанша, которой, несмотря на то, что она женщина. Начинала в одной команде с Никелем и сейчас бесит его своей успешностью Адмирал и основательница Серебряной лиги Является своеобразной поклонницей великого пирата прошлого Доминго Была продана на шахты Никелем, но позже спасена оттуда вместе с остальными рабами. Во время заварушки на Берегу костей смогла отделиться от остального отряда и самостоятельно добраться до пирамиды. Там успела вмешаться в бой между партией и Доминго, закрыв его собой от пули и после этого была убита Доминго, чтобы извлечь дополнительную силу из кровавой жертвы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лионель</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%BB%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%B5%D0%BB%D1%8C/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%BB%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%B5%D0%BB%D1%8C/</guid>
      <description>Описание Держит в Тортуге таверну Серебряное перо, которая, по сути является местным представительством Серебряной лиги Скорее всего погиб при бомбардировке таверны Никелем.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Проповедник</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%BF%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%B4%D0%BD%D0%B8%D0%BA/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%BF%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%B4%D0%BD%D0%B8%D0%BA/</guid>
      <description>Загадочный туземный старик, путешествующий по открытому морю на катамаране. Похоже, пытается, что-то предпринять после событий последнего сезона и собирает шаманов разных племён. Также взял с собой Сэто. Помог Сэто совершить его месть и подготовил его к противостоянию с Доминго.
Все кто встречал Проповедника после битвы на берегу костей в один голос утверждали, что он сильно изменился и из старика-туземца превратился в молодого белого парня, покрытого туземными татуировками.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Старик Мигель</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D1%81%D1%82%D0%B0%D1%80%D0%B8%D0%BA-%D0%BC%D0%B8%D0%B3%D0%B5%D0%BB%D1%8C/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D1%81%D1%82%D0%B0%D1%80%D0%B8%D0%BA-%D0%BC%D0%B8%D0%B3%D0%B5%D0%BB%D1%8C/</guid>
      <description>Описание Старый пройдоха с пиратским прошлым, но очень плохой репутацией даже для пирата, ввиду чего, мало какой капитан согласился бы взять его в команду. Погиб во время заварушки в форте Сильвер, но его голова сохранила жизнь, видимо, из-за контакта с Доминго. В итоге оказался у своего &amp;ldquo;старого приятеля&amp;rdquo; Старьевщика.
Ещё долгое время прожил у Старьевщика в клетке на удивление посетителям, но со временем всё больше мумифицировался и всё чаще впадал в подобие спячки, пока в какой-то момент так и не вышел из неё.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Старьевщик</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D1%81%D1%82%D0%B0%D1%80%D1%8C%D0%B5%D0%B2%D1%89%D0%B8%D0%BA/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D1%81%D1%82%D0%B0%D1%80%D1%8C%D0%B5%D0%B2%D1%89%D0%B8%D0%BA/</guid>
      <description>Ох и утомили меня эти пираты. Особенно тот дерзкий юнец. И не особо даже понятно ради чего они устраивали всю эту болтовню, если в итоге всё же, нужную информацию они мне сообщили. Даже как-то подозрительно это. Впрочем, покупатели на эту информацию точно найдутся, так что в накладе не останусь. Интересно, к чему были эти намёки про моего сына&amp;hellip; Надо, наверное, таки, отправить кого-нибудь на плантации, чтобы позаботиться о том мелком засранце. Только Адриану об этом знать не стоит&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сэто</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D1%81%D1%8D%D1%82%D0%BE/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D1%81%D1%8D%D1%82%D0%BE/</guid>
      <description>Таравар&amp;rsquo;А&amp;rsquo;Сэто
Описание Белый выходец из племён, ведомый духами возмездия. Идёт по следу того, кто уничтожил всё его племя. На текущий момент плывёт куда-то с Проповедником Судя по дошедшим до персонажей слухам, таки успешно отомстил Гансу.
Снова столкнулся с партией на берегу костей, пытался отговорить их идти сражаться с Доминго, предчувствуя, что старые друзья в итоге сделают так как им будет выгодно, а не так как правильно. Когда остановить Никеля с его командой не удалось, скрылся с тем, чтобы появиться в решающий момент схватки с Доминго.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фернандо фон Габсбург</title>
      <link>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D1%84%D0%B5%D1%80%D0%BD%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D0%BE-%D1%84%D0%BE%D0%BD-%D0%B3%D0%B0%D0%B1%D1%81%D0%B1%D1%83%D1%80%D0%B3/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rpg.hattivatt.xyz/docs/bluetides/characters/%D1%84%D0%B5%D1%80%D0%BD%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D0%BE-%D1%84%D0%BE%D0%BD-%D0%B3%D0%B0%D0%B1%D1%81%D0%B1%D1%83%D1%80%D0%B3/</guid>
      <description>Описание Отпрыск императора одной из империй старого света, которому ничего не светило на родине и который был достаточно амбициозен, чтобы отправиться покорять новый свет. Сколотил флот, который борется с пиратами и зарабатывает получая награды за их головы и оплату от торговых кораблей за сопровождение.
Иногда сотрудничает с правительствами, но, по большей части самостоятелен и упорно гнёт линию нулевой терпимости к пиратству.
Принял активное участие в битве на берегу костей, но не получил от этого особой выгоды.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
